究竟錯嘅係咪時間

好迷惘

12.31 和你拖
1.1維園見

算啦
咪當發左場夢囉

真係發夢識
唔通真係要當夢一場

你幾歲 點識

真係咁鍾意對方 4-5個月就話淡
鍾意極有限啦
咁無信心不如唔好開始
唔好浪費人地浪費自己時間

真係想一齊行落去既咪當你個考驗囉
大家有緣 係佢就係佢 走唔甩的

認同

啱

唔睇內容
係

manage 好D時間
唔覺得拍拖同讀書有衝突
如果有, D人出來做野, 仲忙啦, 唔通唔拍拖咩
要珍惜呀